708恒大健康 爆升區

如題 食左偉哥

睇圖似啱啱起步

恆大系係咪開車

開火箭

唔知係唔係機會呢

超買咗，唔知聽日有冇得執返手

又黎

接火棒遊戲又開始

超買左?

J左 又係我

你又黎

太刺激 高追有機會炒上

見到你有玩 本身想玩 依家唔玩啦

唔好咁啦 我食第一轉好地地執緊錢架 第二轉就奶哂野

你咩位入？過左夜？

最高位咁濟 3.32 過左夜呀 都上唔返去

蝕小小轉會402 260啦
我睇好260

睇下先

260升13%

我都入左小小放過夜

簡岩邊入貨都好似幾和味 賺幾多呀巴打

今朝仲諗緊708定其他 睇睇下先發現260 .171入左10手

仲有402 一入就爆升 好後悔得10萬股

星期五買200000股2.65 星期一3.17放哂啦
依家先追

做咩唔入多啲

十皮

402 個條算唔算早晨之星 新手睇股想學野

咩來402

條大陽燭長撚到

癲撚左呀402

收市前走晒
聽日睇下再玩唔玩

巴打可唔可以教下點玩法點分析

講真細價股冇得點睇 睇圖都冇用 都係估莊家大戶點走嘅姐

同問
而家入可唔可以執到少少

玩細股通常唔係唸羸先
預輸幾多先,不過如果撞正炒細股,值博率可以好高,因為細股易d 炒上20%係基本
今日咁多隻炒上,細股氣氛算好 ,玩法就係鬥快衝入去唔望得番轉頭

巴打講得啱

如果格硬要講 睇成交我相信402聽日開市會繼續上
升跌通常都係10點到就會知 莊家做野次次都係咁上下

頭先0.101既時候我就好猶豫入唔入好
結果轉過頭已經升到去0.120

一諗就冇

幾時止蝕
幾時知佢係震你

10點睇升定跌？

你開402睇下最近幾日10點到10點半就會明

好

我要收復失地

我都係咁玩 睇岩最緊要快出快入

我都係跟絲打你學野

小心睇路呀 仔
急住追呢d心態好易出事

收到巴打 聽日會睇定D先

跟我一齊輸錢

都話左鬥快衝入去仲點會比你猶豫
好多時呢d 股一堆全職炒鬼mon 實,一有d 排盤異動 已經可以引一堆人掃上去 , 所以申請個大利市先好玩呢d 野

136跟你跟到依家 起埋你底發現1693 我都係輸住走

你地通常點搵到呢 莊家d 股

1693我又好似無輸 後期炒上一排趁早走左 乜你之前入左咩

樓上巴打有講

入左 落到0.6x嬲嬲地放晒

是咪未出動

402入得 利申唔敢入

睇緊959

點解入得又唔敢

因為d人走緊

而家又就黎.13啦

應該有得玩嘅今日
大戶走緊 未知會落到幾低 唔敢入都正常

依家佢變左死股 屌 岩岩衝左入8199

邊個牌係大戶? 我睇似吸緊貨喎

見你咁講我淆淆地但又見佢升緊

930-935果陣

比我就唔玩了

咩事

8199 我就快要幫襯佢

轉左燈 咁快

我見到勁多人 0.13買入

有無人行俠仗義幫我睇下8199係咪全部賣盤

8字頭新股 唔洗睇 死左都唔知咩事

走唔切就跳樓

跳樓式插水

其實是咪係AASTOCK個成交睇佢是咪出緊貨

有delay架嗰個西野

8142 8383 8491 8199 屌哂你地老母

唔好玩8字頭呀絲打

成交係其一啦 仲有買賣盤都睇到
冇買賣睇下etnet陰陽都睇到唔小野

學到野了巴打

唔撚再玩啦

因為我依家都冇買賣盤睇 都係睇etnet為主
睇得緊嘅 睇住一分鐘圖同成交就會知大手定散
就可以跟大戶執小小

止蝕再玩下隻

岩

止蝕抖抖先 有無抽6060

我冇抽 好後悔

Same here

做咩唔抽呀

之前見到話佢蝕住上市，驚佢一上市就急跌，所以唔敢

呢方面反而小留意 同埋無孖展好難抽中

8199好彩走得快

呢隻短炒未必炒得起 預左揸中長線

我隻隻新股都無孖到 次次都抽中 所以應該唔關事

你就好啦巴打 我仲未走到

今日D細價股好似升唔到上去

妹妹下咁

個市好悶

我冇玩呀 我話你
仲未走

走左啦屌

8字頭入幾千玩都嫌多

頭撚暈

402 頭先掂到0.13 賺幾百蚊走人

147

好難捉摸

呢隻今日好波動

又爆升!!!

708咩事

708

入左其他,無哂錢囉 睇來要動用孖展了

打算高j708

708 繼續食偉哥？

小注玩多幾日,呢個月已經累升左一倍

老實講 我唔睇好708
反而2309 139可以留意下

利申 無貨

139出哂名老千 睇都廢事
708又食左春藥

唔想高j 都可既
但無賺錢既公司唔多會買
呢浪炒緊重估,垃圾股得果一兩下襯下熱鬧多

好過8xxx啦

鬥妖

做野冇睇入唔切

唔敢高J 708 之前高追左後狂跌

琴日入左一手 fatfat la

仲爆緊上去

轉過頭又倒跌

147點解沽多都跌

唔係買多過沽咩

無北水呀唔洗炒了,訓得

靜到

係咩

買2.9 沽 8.4唔係咩

我是咪睇錯 我在ETNET睇成交

隻147朝早升左上去之後唔上唔落
又唔見有人散貨 想點

915

冇留意呢隻

有冇人知隻147做咩仲未開市

唔知

8077